幫襯藍店根本就係犯賤，比錢人賺，轉個頭佢地就豪不猶疑出賣你，根本就係貼錢買難受

幫襯藍店根本就係犯賤，比錢人賺，轉個頭佢地就豪不猶疑出賣你，根本就係貼錢買難受

無錯 姐係搵石頭